泛民比人拉晒 本土比人DQ 我地選民係咪得返熱血公民一個選擇？

我住觀塘，本身會投胡志偉，家陣唯有希望大亨復出

樓主好快都比人拉埋
連熱血公民都冇得簡

我住港島有幸可以投錦滿

same

大雞樂巴打有望成為立法會議員

四眼都比黃智華條能羊DQ埋，我叫港島朋友投法子莊法芷算

我會投

應該都會，有跑車

我欽點你做我後備

我唔識放x 淋xx

大享

莫生做實事比人針

村兄點睇今晚修咸頓

期待熱血公民立即投共
改名為香港第一大黨
取代泛民同建制二元對立
正式成為香港唯一執政黨
推動結束香港特區改革為香港市
由陳雲根香港第一任市長
任內推動中國改革為大中華聯邦
香港由市政府改組為城邦自治政府
最後習主席過身後由陳雲根繼任中國党主席
大陸同台灣合併中華聯邦正式成立
跟住由陳雲根將軍帶領下，過千年嚟受中國文化影響嘅越南、韓國同日本都自願加入中華聯邦，大東亞正式喺偉大領袖陳雲根之下完成和平統一！！！

保釋出返嚟

老實講 就算本土泛民無比人拉 熱血都係首選

留得泰山在

你痴線？

熱血公民 可以代表我
可以為我永續基本法

這樣議事很足夠

系

九西有冇熱民選

有